第六點訴求：解散香港法院，召開紐倫堡軍事法庭

如題

如果香港係中共隻白手套
香港法院已經做埋政府既白手套

唔係話香港法律有問題
但法官都係人 面對權力、利益、恐懼
難免都係會受到腐化 好遺憾 但的確如此

都冇執法人員
法院係咪紅底有幫助咩
斬人唔拉
藍絲就唔拉
黃既被打被斬冇人理